仲記唔記得avenger3 thor用彩虹橋落wakanda個幕

冇諗過一套戲可以咁大反應 係戲院叫哂出黎真係好誇張 而家睇番呢段都仲會起哂雞皮
期待復仇者4都會有呢d反應

重覆重覆重重覆覆重覆又重覆既

因為剪哂好多戲院既觀眾睇到呢幕都勁high咁叫哂出黎 唔係一兩場既人特別high 而係呢幕太epic

但係冇cover影住觀眾果段

其實marvel 好識做呢d場口
隊長出場個幕都有呢種感覺
之前Ironman 3 戰甲出場個幕都係咁
你放心啦

海王 好睇好多
吊打infinity war

果時現場睇多鬼佬
幾有氣氛

屌 胡師父都屌打海王啦

隊長出㗛嗰幕都好正喎

仲要播埋avg首theme

上映當日去睇早場
全場都係fans,見到呢幕一齊歡呼真係好正

人地戲院咁好反應既

Stepphen Wolf

orm暫時最型反派角色

ready player one
高達出黎都係咁

係香港咁咁大反應叫哂出黎，會比人叫你靜啲架

咁我睇個場又冇

咁撚嘈，點睇ar

第一日嘅早場一定有

我係newyork睇iw 氣氛都好好

咁我又真係會想靜d 睇

香港咁比人屌左

加埋avg bgm真係丁出血